譚仔一事會唔會令商界出現借刀？

競爭對手故意係對家貼撐警言論引示威者破壞店舖，等對家做唔到生意，將營業額送到自己身上，跟住自己就fat fat啦

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔知
因為我地同藍絲唔同 會fc左先做決定
同埋經過譚仔一事 大家以後會更小心求證

唔會